如果今次嗰部係城巴就冇事

因為主任見你揸得衰會攞部車黎揸